├── build # 构建相关
├── mock # 项目 mock 模拟数据
├── plop-templates # 基本模板
├── public # 静态资源
│ │── favicon.ico # favicon 图标
│ └── index.html # html 模板
├── src # 源代码
│ ├── api # 所有请求
│ ├── assets # 主题 字体等静态资源
│ ├── components # 全局公用组件
│ ├── directive # 全局指令
│ ├── filters # 全局 filter
│ ├── icons # 项目所有 svg icons
│ ├── lang # 国际化 language
│ ├── layout # 全局 layout
│ ├── router # 路由
│ ├── store # 全局 store 管理
│ ├── styles # 全局样式
│ ├── utils # 全局公用方法
│ ├── vendor # 公用 vendor
│ ├── views # views 所有页面
│ ├── App.vue # 入口页面
│ ├── main.js # 入口文件 加载组件 初始化等
│ └── permission.js # 权限管理
├── tests # 测试
├── .env.xxx # 环境变量配置
├── .eslintrc.js # eslint 配置项
├── .babelrc # babel-loader 配置
├── .travis.yml # 自动化 CI 配置
├── vue.config.js # vue-cli 配置
├── postcss.config.js # postcss 配置
└── package.json # package.json
